{
  "Language": "繁體中文",
  "Project title": "雲端智慧標籤系統",
  "Sign in": "登入",
  "Sign out": "登出",
  "Username": "帳號",
  "Enter your username or email": "請輸入帳號或Email",
  "Password": "密碼",
  "Enter your password": "請輸入密碼",
  "Keep signed in": "保持登入",
  "Sign now": "立即登入",
  "Delete": "刪除",
  "Owner": "物品所屬者",
  "Date of placement": "放入日期",
  "Note": "備註",
  "Confirm": "確認",
  "Cancel": "取消",
  "Please enter": "請輸入",
  "!": "！",
  "Send a Email": "寄信",
  "Send Due Reminder Email": "寄送到期提醒信件",
  "Reminder content": "提醒內容",
  "Please enter reminder content": "請輸入提醒內容",
  "Confirm deletion of selected items?": "確認刪除所選項目？",
  "Label machine status": "標籤機狀態",
  "Device running": "裝置運行中",
  "Device is stopped": "裝置停止",
  "Admin list": "管理者列表",
  "Add admin": "新增管理者",
  "Admin name": "管理者名稱",
  "Email": "Email",
  "Admin": "管理者",
  "Identity group": "身份組",
  "Reset password": "重設密碼",
  "Confirm password": "確認密碼",
  "Confirm to delete admin?": "確認刪除此管理者?",
  "Register": "註冊",
  "Edit note": "編輯備註",
  "Enter your new password": "請輸入新密碼",
  "Enter your new password again": "請再次輸入新密碼",
  "Please enter all password !": "請輸入所有密碼！",
  "Two passwords aren't same !": "兩組密碼不一致！",
  "Device online": "裝置運行中",
  "Device offline": "裝置停止中",
  "Username or Password error": "帳號或密碼錯誤",
  "Deleted successfully": "刪除成功",
  "Sent successfully": "寄信成功",
  "Edited successfully": "修改成功",
  "Username already exists": "管理帳號重複",
  "Email error": "Email 錯誤",
  "Account delete successfully": "管理帳號刪除成功",
  "At least one account exists": "至少需要一個管理帳號存在",
  "Password reseted successfully": "密碼修改成功",
  "Update User": "更新使用者",
  "Lower(freezer)": "冷凍",
  "Upper(refrigerator)": "冷藏",
  "None": "無",
  "Account does not exist": "帳號不存在",
  "Can only reset your own account": "只能重置您自己的帳戶",
  "Failed to execute": "執行失敗",
  "Update successfully": "更新成功",
  "Validation error": "表格驗證錯誤"
}
